係Lisbon畀人偷左張香港身份證

唔好吊我唔小心住
我亦都知道係我唔小心

由於我有排都未返香港（係英國working holiday緊）亦未能及時買到機票係失竊後嘅14日內返港

唔知倫敦嘅中國大使館會唔會幫手搞補領呢？

有無人有相關類似嘅經驗分享下？

Search哂香港政府啲網
只係話「僑居海外嘅香港永久性居民」可以係海外大使館搞手續
寫到唔清唔楚咁

唔該哂

利申：已經係Lisbon報左警 有哂police report

旅行嘅朋友 記得將你個袋
放！係！心！口！前！面！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你亦可致電香港入境事務處協助在外香港居民小組的24小時求助熱線(852) 1868尋求協助。入境事務處會就有關辦理證件的事宜提供意見和協助。

有無護照? 有護照都返到香港喎

用passport出境先

香港駐倫敦經貿辦有入境處人員

首先我要一張打到返香港嘅電話卡
我會返英國做

多謝大家嘅回答
我有護照係身
不過我驚身份證資料畀人盜用
所以想申請過張新

7/9機場更新 求求大家

試下搵搵入境處個24小時港人求助熱線先？
打返去通知你張身份證比人偷打先
出入境就用護照

或者你有張電話卡已經可以叫你香港既friend幫你手打 留你個當地電話號碼比入境處
佢地會直接用長途打返比你

香港身分證只有香港境內可以處理
可先向入境事務處報失

身分證驚條毛，又唔係EU公民證
同埋身分證一定要本人係香港發出，移咗民果D大把仲用緊舊身分證
利申：試過係歐洲唔見，半年後返香港先理

新身分證會有咩資料唔同咗

唔會有野唔同左
張chip記載嘅野應該唔會變
我估

唔係要係遺失身份證後14日報失咩？

本地先係

準確嚟講係返到香港14日內

不過我驚身份證資料畀人盜用
所以想申請過張新

過德國做難民留底算啦

Ps: 咪去西班牙, 同中國簽左extradition treaty

冇野唔同申請過張有咩用
即係你想搵張紙證明唔見過身分證啫下話
報失咪得囉

唔好戇鳩啦好嘛
唔見咗咪返香港整囉
你換證個身份證好碼咪一樣
中國大使館整到仲得了嘅

係澳洲wh跌過個時都仲有成半年
警都冇報之後完左先返香港搞
當上星期係香港跌左
整身份證唔洗報警都整到
過關佢有問我做咩唔用身分證
我話pack左係行李唔記得拎返出黎

報完失之後等真係要返香港時先搞囉
反正係外國最重要都係本護照